［A/I］ONE PIECE TREASURE CRUISE（13）二十週年瘋狂大派石

第一帖自己留名

競技場破壞炮好難打

真係有瘋狂派石咩
Btw thx巴打開post

用子龍磨過左

白星磨隊世界第一
我用佢過咗6個特訓,宜家清晒特訓好開心

已經派左46石，在加20，抽卡前夕4石
聽日訓醒再收10石

總數不下60，已經算三年幾黎第一大手筆

有咩隊過到？
我未過

我都想知

連，射擊兩倍條友都未打

現在競技場越來越難，差變幾隻限定根本過不了

重玩

比game with fake到應一應
黑胡山治隊打15體 無講路飛都有無效延遲

+1
下次1001開返啦

唔講唔知有咁多 剩係以為只有個46

我見F巴成個幾鐘都冇開
膽粗粗粗開一次
輕力屌

死了三次破壞炮，150體力沒抽到肉up

好曬 睇黎要出動超級磨隊

唔得閒開呀
你有紅狗明哥應該過到啦
btw 無人講公廁改

打30隻拎黎升黃猿技

順便解放埋隻限鷹

唔係我指1001嗰個有責任開姐
麻煩貓巴幫開

最後用無敵磨隊打隻破壞炮番黎升

屌成28cd要幾多本max

打黎招技升唔到都冇用

其實交換所d船會唔會復刻

留名

首抽鑽石佬 洗唔洗再刷過

最近啲活動都好撚chur

過幾日抽限

等我限明，限紅狗升完技就打佢老母

想請問20石係咩黎？？
同埋個10石係咪咩都唔使做

有冇邊隻係封回避？

想問...想回鍋, 日版定台版好?

屌梗係日啦

認同

回避係指邊樣?

封 回避
即係自身封無效

終於用平民磨隊磨完廿週年20體
火箭人
知骨仔 迪巴爾
降薩波 限卓(技鷹都應該可以,用嚟扣對面全隊血)
子龍 大槌

入場開大槌 (迪巴爾-3CD,草帽團-7CD,滿技就唔洗解放)
4 turn殺兔仔,要有d珠運,過到就成功咗一半,
第2關先殺螳螂
第3關放技,留返1隻儲技
跟住到烏索普關要1 turn殺晒5條女,都係要靠d運
之後一直磨磨磨

打錯，其實20年，另外10石.明日11am信箱收

兩週年哪美自身解封，必殺技幫人解

係咪等1號刷首抽?

兩週年係邊隻？
兩年後係自身必殺封全迴避喎

應該係修練版，心屬個隻，但都只限博識打突

姐係再刷過？

好-，唔該憤貓

睇錯，無限type

聽日先刷，首抽睇置頂介紹

但如果隨機封中左娜美咪gg?

聽日嗰個好似嘛嘛地值得抽

無錯
同埋唔知聽日批卡之後會唔會有得抽返

只想要貓，限明

岩岩佢好似比左隻紅髮我

廿年草帽團,梗係要儲齊啦

最仆街唔係一次出哂
仲要得4隻

好多嘢要刷
競技場
公廁改
cp技書

為何肉up完全冇料到

跪求四擋好友

有冇講之後會唔會有得再抽

今次真係可以pass，等出齊成團人再抽唔遲

過唔到20體

磨啦

冇火箭

好彩當初on99去換左

15體都過唔到

今日已經第４日 但都未出過肉
係咪有啲咩誤會

我以為得我一個係咁

我今日都食白果
試下唔好一次過捉晒D蟲先

已經重開game打一場再捉都係咁
咁點我點刷鷹眼

每日都有2－3舊

retweet送10石果個到依家都未夠10000人

唔撚係掛。唔怪得今日推遲一日

轉發一萬次都冇

睇黎真係好多人棄船
以往十萬都好容易

如果新手既話而家有50石 抽唔抽好
定係遲d會有機率up

31號會有限定抽，忍多幾日多儲d石

競技犬嵐會唔會太勁
完全係限定級數

講埋至得架
有幾勁

紅髮咁岩又超進
會唔會比狗王騎住黎屌架

希望柒髮生生性性啦

起碼3.5倍先收貨啦廢髮

寫返低比自己睇返
襲來白鬍
限卓 限卓
三周紅髮 降明
限鷹 限黃猿
R1 R2 儲技 可以捱打
R3最大
R4開一隻限卓
R5開限卓打到差唔多一半血 開鷹眼
之後全開
三周紅髮應該可以換GOD R4用
咁樣R5可以用多隻限卓

我見鷹眼改同技鷹眼
必殺技係一樣

可否食技鷹卡升技？

技名唔同 多左個改字，升唔到技

自膠原來多個改

沒肉up真係唔想爆石打公廁改

有無巴打有知骨？求借知骨過15體關

415 381 416

巴打你滿了好友

東方帝姬added

今次抽第一彈定第二彈好？

今日打鷹眼有冇襲來打

原來用到

又送２０石

正帳單抽兩下
又中黑胡

睇題目就知
瘋狂大派石

二十羅賓招主動係咩？

廿抽全中4隻廿週年
仲補埋克比比我，算係咁
係又冇限定

廿抽中哂四隻已經夠哂 今次個目標唔係中限啦 當然中到都唔差

技鷹有，速鷹無

最尾加一中羅賓好開心
最鍾意果隻最尾中好刺激
其實最有用係中克比
屌佢未過特訓

廿週年其實係咪無隻好洗好用
啲技全部有替代角
似乎擺倉多

重刷首抽 目標 赤狗

新手啱啱玩 呢十隻啱啱抽完有冇野勁

最後果個素材係咩？邊到打？

抽完感覺中伏

我呢個先係伏

仲要上一個十連已經中左franky

I know that feel bro

睇落都唔覺有咩用，留石算

就儲到150石 下次抽保底好過

新手咪撚抽今個pool
唔想你地棄Game

z 巴有冇抽

我都中左伏
10連出兩隻知烏爺
中伏

感覺20周年角無咩實用價值，真係抽黎記念

留石抽保底好過

兩個十連中哂4隻 但係其實一心想中下d限定角

再睇完你地話 佢地d技 麻麻 ..... 有d後悔

仲差5個先齊人，等出晒再抽唔遲

唔好話唔教精你
抽之前睇下d倍率
想中限0.3/0.4唔抽走去抽0.1%

我廿連中得四張路飛

F巴一語驚醒夢中人
你驚佢之後唔出多次up？

伏up咪制

20抽齊4隻加隻雷神重覆

stronghold啦屌

2抽中藤虎

想抽限就咪抽啦
我見全金先抽廿下補下洞
同埋見佢廿週年開心下
（因為我就算超up都唔會中限）

忍
等佢兩倍up先抽
或者保底先抽

冇保底，繼續strong hold

有石送就拉左下10連，中三隻，冇路飛，冇紅紙

其實抽中都用唔落

唯一亮點係5格解放
但必殺技實在同火路， God ，2倍羅賓，亮珠弗蘭基
20週年實在比下去

strong hold 到下次補底先啦

D石已經射哂落海

想問下紅髮同卓洛有無副本升解放

有 紅髮宜家都有得打

抽左一個十連中兩隻紀念角
叫大家唔好抽係呢個Pool啲卡全部都垃圾卡來
抽完都用唔著 新手卡池淺
用啲石抽月頭個Up仲好啦

巴打，紅髮係邊個副本出，我無留意到

紅髮而加有技書打 ,not 解放

我刷下藤虎同紅髮技書先，雖然2邊都唔出

10抽中左明哥 好唔好用？

最強隊員角top5
好波

邊5隻係最強隊員？

明哥 god 白星 赤狗
仲有隻係咩

大獲 見到紀念角以為好勁射左一個十連中左3隻紀念角睇到上面巴打話廢我覺得今次出大事
利申:新手

應該不死鳥限馬，限鷹眼，限God

1st 明哥
2nd 白星
3rd 速白馬

Gamewith排名

竟然有藤虎

藤虎扣血應該係(Hp x0.8x0.8x0.8)應該係扣49%

斬隊真係最正

岩岩又抽多左野 呢隻又好唔好用？

限卓好撚強
Gamewith top5

有卓洛應該可以用斬隊爆機

依家仲有卓洛技書打

60%喎
一開技嗰下已紅扣左20%
之後仲有3下

計錯，自膠

點樣執先有機打過特訓之森？

慢慢打。起碼角色打主線那1.5船:/）升下d限定

升滿寶藏路飛先
打主線拿3cd烏神
打埋雙週半體肥婆
升埋降臨鷹眼/明哥

頭幾個特訓之森應該好足夠

打限定技書慘過食屎
燒了4粒石 可以一本書都唔出

如果唔係等用限定，我都慢慢打算

黑起上黎可以5石冇一本
就算給你了
唔升又谷撚起

紅髮副本半體，打4粒石=平時8粒石，但係都係無技書出，打到火滾

我都爆左十幾粒石先有14本紅狗書

頭先連續3場出紅髮書，終於上到10本，希望明天上到15本

唔係好想打路奇技書
個副本D怪又冇得解放
其他技書又冇用

求限羅隊長過勘十郎第三關
167 162 043

等了咁多日終於有舊肉

已換

add我未

棄驚
貓巴唔肯add我

唔撚係掛，正常有我都會add

話是話三年幾黎都唔肯增加好友上限，屌佢老母笨大

832 595 159
好友我keep住del

幾時技up...

聽日

終於過到20體媽呀一刀入魂感覺好爽

遮住海賊lv做乜？
有心知用你體力就可以計算出

有add

隻game咁多人棄
定期del fd都得

你又有啲道理
拿拿聲打多幾場轉人先

IP都唔洗check知你黃大仙喇

首抽20周年羅賓o唔ok
唔係太明點為之限定

紅卡先係限定

無咩事我出返去刷鷹眼

努力刷張紅紙再問開唔開局

限定係紅紙（抽到5星進6星）
有啲角色係限時抽（有一堆情人節系例，年輕明哥系例，春天系例）
得某段日子抽到
依家抽果隻係羅
之前係培羅娜
再之前係基德

張卡著曬火🔥🔥就是限定

唔該各位

四十隻公廁鷹應該夠升了掛
等埋25號出基德解放同God書
打三十次又送書又送石

20週年羅賓招技講咩
有冇人知？

終於到god

必殺技
自身封1回合（可用解放消除）
消耗邪珠做攻擊（越多粒攻擊力越大）
2回合對防禦力提升的敵人攻擊1.5倍

其實隻 game 日版咁多漢字
應該唔難明

封自己1round，消費現有妨礙珠，根據消費妨礙珠嘅數目對敵方全體造成無屬性傷害，另外兩回合內對防禦力down狀態嘅敵人輸出1.5倍

應該係減防中先啱呀巴打

Id: 47466134
新手求限定索隆

sorry睇錯
不過羅賓都係無乜大作為
消邪珠攻擊有技提督
增傷1.5倍無睇頭
唯一亮點只係5格解放
卡池唔深既先至有機會上場

ID打少咗個字

唔該哂巴打

究竟居魯士點先穩刷
限卓又無黃猿 白馬

d 任完全都唔係比新手玩

無呢兩隻有限鷹都得，用競技基拉加隻鎖珠角
Rd4 轉珠加鎖珠2回過
Rd5 爆發，之後限鷹補刀

我自己
雙4檔
降薩波 破壞炮
限路基 限馬可

白馬入唔入得限索隊?

哩個pool有無限抽？
首抽20週年路飛有啲想開波，夠唔夠打呀佢？

有限抽
20週年路飛起手還可以
勉強只係強化版抽居魯士
但打競技場應該打唔到
唔太建議拎嚟開波

咁而家都係照刷返頭頁推介個啲？個pool都有？

有但冇up,要比多小小心機

差路基未升技

我路基19cd ，一樣得

⼃⼁⼃中咗赤犬，係咪可以開波？

機己爆

中雷利，係咪都開得？
以前玩又係雷利起手 而家有無啲勁啲架？

雷利 = 垃圾限

唔係好明白馬招技要點用, 係咪開哂其他技最後先開佢果招?

喇殺限

申利我都有一隻未進化

做4檔隊員，解痺，解封，1回延遲
其實都有啲作用
不過都係隊員命

留名等睇紅髮係下一隻垃圾限
Btw幾時出紅髮超進？

唔係 佢會取消其他buff

限白馬？？ 會洗晒自己原先開既有利狀態

惟一可以係先開白馬，後開速黃猿加chain 數
亮珠，加攻唔洗諗，開技個2回合只有佢自己一個有

如果我開白馬, 再開限索, 降明又得唔得?

白馬自身強化亮增同屬增，所以同限卓明哥撞技，開左白馬佢兩個就開唔到，但可用另外增傷補強，例如chain，狀態，剋屬，tap bonus

應該8月頭
今個星期重點係競技狗仔同降臨偉哥

等得好苦
每次見佢都有賣佢既衝動

柒撚到冇朋友，將d斬擊必殺技書給限明食

仲奇怪點解唔升

升技大成功，美中不足係降明30升8技，不過藤虎食4升2

偉哥竟然唔係60體

速鷹眼食18升1
屌你老尾

繼續打

我四十隻升滿有多

速鷹眼16cd

短過技鷹眼1cd

50隻攪掂2隻速鷹

依隻搭黃金帝 入藤虎隊，玩唔玩得過？

打多7隻 升左1技
多謝bamdie

無限明咁組都可以，升埋金獅，剩低一個位入隻減傷/回血角就掂

我升技都係3-4隻咁食，感覺效率比較高

唉唔撚理
等聽日打多4隻拎埋個30隻獎勵就算

回血位我入限馬

屌你老母 點撚樣技up法啊 5本1技都唔升

月頭新限應該到毒龍麥哲倫

唔撚係掛毒撚都有限

毒撚出限先正常喎

毒撚係監獄打黑鬍柒下柒下 最弊成日要痾屎

毒撚勁喎，應該要出限

頭先差d手痕抽基德 ，好彩冇抽，留子彈抽毒撚

基德無up好難中喎
等抽新卡好過啦

廿週年新限會唔會出限勁啲

一見到毒撚消息，抽基德意欲即刻冇哂

由第一日開 game玩到今日
先知沖涼娜美四星五星技能一樣
但係名唔同
係食左唔會升技

博物館d嘢就唔好問喇

當年用娜美過左好多關

當年啱啱出game 知隊2.5天下

823 734 400
地方黑胡需要大量白馬刷破壞炮

新手想問 幾時先有限定比我重抽？
大約每個月 月尾 定月頭？
請問今次限定是咩角色呢

通常月頭月中，未必最新限係出好。

起手最易係赤犬，山治。新手唔好急住打競技場，無3,5,7 隻限，滿lv 滿技 滿解放唔洗諗。

之前用同一隊未打極都差少少血
依家滿糖去打即刻過到

滿糖都要搞好耐架

仲未打得贏20 體路飛

如果最新限 三刀流 呢? 會唔會都易起手?

卓洛？
值得一戰

因為之前買左隻 限定羅 首抽帳 玩唔掂

下五隻抽角
睇個勢似係
限 毒佬
人妖王 平平 副獄長 Mr.2

新手求教

點組隊同有咩注意

自由隊啲鐵膽隊員好似好多都要抽先有

襲來紅髮
競技場錦衛門
降臨女帝
三隻鐵膽唔洗抽

要抽有超進薩波
粉紅先生
超進女帝

自由隊唔算抽角多喎

新雙週 貓王繼續屈機

你要有齊3隻鐵膽唔多唔少都要抽隊野先刷到
速路起手係辛苦d

初頭其實是但砌都唔大問題
想平民可以玩返斬隊，儲夠石又可以抽多D角玩返自由

Sabo係終極鐵膽喎 係一定要有 同埋我個人鍾意放人妖王同pink 襲來紅髮同錦衛門雖然話平民 但唔抽返咁上下既卡點會打得贏 我玩咗成千日都打唔穩紅髮 錦衛門又係打唔贏 呢幾隻仲要練技練副你死

終於清晒90隻鷹眼

偉哥好波

1.75 可以見下人

打突版2年山治
斷估max cd: 15
如果招技分stage就仲好

最衰佢係40體 應該都係得兩格解放
不過打突隊唔關我事

係得兩格
仲要CD30
希望分stages

打突buff角唔多選擇，呢隻睇黎要練2隻唔同解放

諗起隻垃圾提督
四個敵人先可以2倍
笨大正食屎狗

兩隻god+技up
刷佢老母

新入想入坑

競技角越黎越垃圾

31-1有紅卡先抽

紅髮終於有少少用，可以用黎刷新雙週

四檔輕鬆輾過

你估個個有四檔咩

三周年一出變公廁

果時太忙無玩，有n抽必中路飛？

六個十抽必中
加埋紅紙兩倍Up

加埋xxx大洋事件
個IT 仔切咗腹未

反正我點都死唔到6個10的石出黎
不過無四檔好多關都過唔到

好彩果陣儲左三個月石
不過第二個十連就中左

呢隻game 最好就是不用課金
也可以抽到你要的紅卡

需要的只是耐心

升好一隻限都要升幾個月
升一隊半年都升唔好

黃猿可以點組隊？

毒佬張圖幾型喎

限黃猿斬隊鐵膽
限鷹
襲來白馬（可換降明）
限卓洛（可換力卓洛）

限黃猿射隊鐵膽
降女帝
god
z或倍倍果實
力弗蘭基

有無平民隊

就黎忍唔到課架啦

黃猿平民斬隊：
容易有：公廁，明哥，七星劍，海賊王呀龍
難有：襲來白馬，競技場錦衛門，競技場速處刑者
再配 God
平民斬隊有好多隊員都可以用
射隊就未見起息
等其他巴打補充

競技犬嵐
今次斬隊無乎，用返最強自由隊硬過，要再睇下有無更快更穩先得
速路
限薩 襲紅髮
知人妖 知2年骨

快d 出紅髮資料啦， 雖然我覺得都係偏心屬

如果係咁垃圾都不如

會唔會無視無效既毒

每回合扣攻擊力x20倍既真傷

之前幾隻差極都有番gamewith 8-8.5 分，作為四皇有d 期待

但呢隻犬嵐冇乜用

好後悔3周年果陣黑胡就開左波
如果刷到紅狗再加埋佢送果隻白胡
應該平步青雲

隊長技 係無血量限制心屬2.75倍，同黑紅髮一樣倍率
主動技類似白馬既複數增傷，打多重boss關都有機會用到

毒龍唔係好勁炸喎

每回合扣血50-200萬好x勁wow

真係好勁，仲有15% 傷...

新人妖有d 失望

隊長有重力技不斷扣血，主動有放毒加回血，定位都係用黎磨

佢d 技可以補完埋限雷神

毒佬都出左，點解仲未有紅髮資料流出

咪又係要磨
開頭個毒 毒自己50倍傷先慢慢加

新個張副獄長又係膽黎，夾到應一應

跟足漫畫點都要under 毒龍

毒龍既缺點係如果有boss有狀態盾既話，基本上已經廢左一半，所以似乎唔係好實用

Max技9rd 都值得升

有無d中文攻略網？

巴哈

日文就gamewith, google translate 去英文幾準

勁啦 兩個加成都1.75
白馬好似得1.5，雖然2round
加2.75攻又係變態
薩波都係加一樣攻，只係加多左個1.2血同回復
暫時黎講真係最強嘅副本角色
刷左先冇死

副本國王月放四檔赤狗隊值唔值

隊斬隊升極都升唔好覺醒，無哂動力升

白馬倍率高d，佢係2.25x1.5，價值都仲係度

入抽卡個隻比較實際d

差少少姐，升埋cd就得

加埋朋友個隻 差唔多啦

四檔打犬嵐好慢

破壞炮完全唔識跌技書

即係攻加2.25 slot 1.5？
用左咁耐以為得1.5

有無必要升肉解放？因為配其他隊員上到自回lv5

有無高手解讀今次月頭抽點玩

除非你差好多隻
不然博唔過

250先保送1紅

等150兩倍up喇

兩睇
白鬍子做隊長 唔建議自回
現在好多人有紅狗，白鬍子只可以做隊員，要自回

第234次10連最後嗰張係包新出嘅角色？

明白，thanks

首抽5星奇拉，得唔得嫁？

過幾日有紅卡先抽
31號

等多幾日先玩？

31-2號有限定（紅卡）抽先起手

十抽全金可以一試
50抽真係找笨柒，抽左重覆都唔知點算

限都係差一半
今次對毒龍什平同副獄長有興趣

忍一時風平浪靜

我就唔信佢唔出兩倍up

有冇大神知道限god幾多cd滿

等佢出埋廿週年剩返果幾隻一次過

升3下
佢第一階段係10turn
你計一計

咁打十本夠做

屌真係好柒腦

兩倍打寶 競技場破壞炮未見過一本技書

21 cd 滿
屎忽撞棍第一日出果陣7本升滿

屌賣得

可能要7星先有睇頭

唔改高倍率
心珠率仲要跟HP變低，咩事改完好似仲廢左咁

bandai 痴左線

升技升解放的地獄幾時先會完

史上最廢限定
仲廢過雷利

做隊員，隊長都冇用

我仲柒
想用黑胡白馬隊
點知唔記得轉隊長用左雙白馬
冇左100體

繼續做柒髮

cd 仲要咁長... 變全心珠有撚用咩

咪係 做隊員要全心把撚

念在佢隻襲來紅髮咁勁。由佢啦
冇限定紅髮

紅髮真係柒到痴左線

bandai 係咪準備出多隻新

應該要出多隻啦
黑衣系列唔係正傳

枉我仲期待紅髮超進 佢始終都係第2隻限 而家搞到咁 無論係隊長定主動技都完全唔掂

改完之後對知屬嘅輸出都係輸比赤狗
咁你改黎把撚咩

主動技全轉心又唔包邪魔
而家仲要咁多轉珠完就即刻比人轉返去指定珠嘅觸發技
又有異常BUFF無效盾 你個0防有咩用呀陰公
我帶人妖都起碼有得回血同加CHAIN
帶你？就食得屎啦
75倍無屬性又唔係破盾嘅
漫畫入面紅髮霸氣咁勁咁有穿透性
但呢隻GAME D技就乜都穿透唔到，仲要比人閘住

我真係好嬲，係咪同紅髮有仇？仆你個街我真係拎紅髮去換ＰＴ算

仲要0防2 turn變1 turn

隻限超進都唔夠普通降臨英有用
一人一封投訴信俾佢啦

唔講都唔知佢 2turns

柒髮引起民憤

真係好撚On9

又無延遲， 解回復無效都好丫。轉心珠隨時仲要幫佢執手尾。Cls. 仲要維持2.75

或者兩回hit 盾無效已經服d

FB、推特都屌緊笨大，應該會學賤國改技

由第一日柒到落尾
普通柒髮唔過千攻，雙週龍馬都高攻過佢
限柒髮心屬隊無乜人用，淪為打知龜隊長
超進化柒髮未出已經比人屌

唯一一隻唔柒既柒髮係應該得襲來

屌那星我仲要第一隻限就係紅髮
諗住唔會好似舊柒髮咁柒啦
依家真係由頭柒到尾

但係超進左之後變番佢平時套衫

第一次課金就係見佢出先課
不過到今日都未抽到

三周年紅髮都幾好用
斬隊回血 又有得轉色

紅狗sm偉哥

技屬

有無巴打是玩 台版?

無架 玩日版啦

笨大既然放棄左黑紅髮，不如出多張新既算啦，超進攪成咁樣真係好on9

攪臭黑衣紅髮唔好攪臭黑衣艾斯呀

艾斯就算而家都唔差

同紅髮比，直頭差幾班

好想試打襲來紅髮
可惜偉哥40體打極都冇

點解隻驚出左3年d卡仲係咁難max lv 隔離龍珠d肥料素材好易有, 呢邊d龜難有到on99

有龜關你唔打 ？

其實有刷雙週都好易滿

週年20體無知屬同雙週骨仔，無四檔有無其他方法過

打雙週降臨啲龜多到唔想要

偉哥係咪貓貓常駐隊員
太易打唔係太想刷

有冇巴打可以掛白星黎用下
973 287 340

求有5個減CD既根性骨仔？
ID:961288738

我屌 打左五場偉哥，出兩場襲來

再屌，又出多次襲來

正 我想要紅髮

第一場就出

不過帶錯隊伍

申利 白馬 紅髮都未通關

我用呢隊刷偉哥同紅髮都好穩
紅狗
錦衛門 二年山治
鯊星 二年娜美
今次40體襲來率都算高

冇鯊魚仔

新手想問係咪開得局？

打突亮增都無邊隻好用，偉哥都算唔錯了，可惜max cd 16有點長

等31號刷限定起手最好，當時有愛另計

成功了

恭喜哂

我用呢隊 好輕鬆

好想要山治

這些機會不屬於我

山治 上一次周年
最後十連先中 叫左出黎

game with 隊 4檔都輕鬆

打左廿幾三十場
一場襲來都冇出過

新手 想開首抽可以抽到 限定嗎？

機率算高

六場出兩次

終於過了紅髮 不過沒跌骨頭

可以，不過要31號11am開始—2號11am

巴打 因為我見宜家 新登入都送幾十石， 31/7-2/8 會唔會已經無得送？

送幾多石？正常差幾日應該都會送

你可以呢個帳號先玩，儲夠50石博31號一次10+1

然後記下帳號密碼

如果冇抽到再重新DL再玩一個帳號

尋日都送 3x粒
今日已經變左 29 粒
好過無 thank you 巴打

那你就玩下主線，盡量係2號之前儲50

首抽有咩推介？ 我見第一頁推介個d 都好似係限定黎

31號就是有限定，
有限定事半功倍
限定都有份好與壞
推薦頭幾個限定都是可以開局

柒髮超超進化

弱體化

長掛 4滿 限山治 4檔 891 549 736 謝

少左隻手係輸蝕d

盲虎盲既都好屈機

見聞色搭救

競技場艾斯有無快刷隊提供

限God 書好難跌

有冇巴打可以借克比俾我磨特訓
170827331

Added
但岩岩抽返黎
得30lv

有冇Chopper樂園速刷隊伍？

唔該巴打，可唔可以開多次？見唔到有得用

Ok

我用緊路基p住過

我係新手嚟 想問下有冇網可以睇下有咩隊可以組？

黎黎去去都係亮珠 增傷 回血 延遲架啦

Thx

但唔係好似pad咁 有啲固定隊長一定要配咩隊員呀咁架咩 Btw但我連咩隊要咩人都唔知

人地講組隊喎
巴哈
Gamewith

用飾選方法揀隊員
依家大路係格鬥隊，自由隊，野心隊，赤犬隊，黑胡隊
貓貓同犬嵐等多啲人用同多啲勁角
每隊都有固定同常用隊員咁滯

如果聽日十抽中垃圾，呢隻開局夠唔夠用？

No 最好有赤犬喇

十年都唔出一次呢隻熊

下個post最頂整返句抽到限定先開局
每頁都有人問

大路咪呢d技 有咩問題

今日就有得抽限
各位新手今日可以刷首抽
強烈推介 限山治起手

巴打，新限毒龍咩評價？
磨隊隊長？

邊個首抽好D?

1. 山治 藤虎 ACE 鷹眼 白馬
2. 山治 黃猿 鷹眼 沙鱷
3. 山治 甚平 鷹眼 老爹
4. 山治 戰國 鷹眼 SABO
5. 赤犬 白胡 明哥

利申: 同緊人收AC

而家係咪有得抽限啦？

1個10連中左再加2張新金，唔使羨慕我
另外20週年草帽團卡會抽到，好彩上次無死追

方向都係磨，夾雷神好好用

個人 1 或者 5
睇有愛程度

係，總之酒場變火紅就代表有限抽

Thx 憤巴。

恭喜你一下十連收工

我都收工啦，2下十連，1新金，1新紅
（係咪應該毒龍做隊長，雷神做隊員？）

本來想抽一下

點知得毒撚0.5up
還是等下次

屌 兩下十連 齊左4隻新金
中兩姐 中new柒髮同重覆柯拉松

本身已有速路同4檔 剛剛又中咗速路 係咪換咗佢就算?

三新卡
漢尼拔，馮馮，甚平
好似冇咩用

中紅紙god

5一隊玩到尾

等廿週年第二波

或者毒龍夾雷神都得

如果單追毒龍，0.5機率已經算好高
不過如果有多個target, 可能等紅紙up會好d

第一抽中黃猿 開局好無？

我見射擊，博識，有up的打算追下

點知得毒撚還是等下次

唔好，紅狗山治

留住先

射左20石落海

射左250石 中到新限
仲中晒啲新金紙

150石中得人妖，甚平2張新
次次都伏我

有冇破壞炮斬隊攻略，成日死

第二次重玩 求各路大腿
ID: 115537273

比你好小小150石換咗第四隻黃猿返黎

十抽一次 中新四星3隻同技十朗

今轉啲金卡都幾廢
全部唔過7分
保底中啲垃圾有撚用咩

技十郎係大奬

我都覺 中左佢 見無紅紙都算數了

求好友

stronghold

606302432

有得抽 真係唔抽？

話唔埋射5石就中毒龍呢

技十郎有咩好？

直接2.75 chain係數
好勁

加左
繼續求好友

200石中毒龍同中哂新金

20石見到紅紙, 心諗正呀屌你....
點知係戰國

齊限王

繼續stronghold 等保底紅

好似到而家都未出過第一個十抽保紅
好期待果日

有保底紅呀唔係咩？
第5定第60抽

解放亮珠做麥？

加左

出力珠機率會高d

hold撚到新年呀屌老味
誓不課金 希望係

紅狗需要的是自回，減cd

Hold到一月一

減CD用隊友果隻，加埋都上到20

60抽先保底，你地抽埋我果份
忍到新年

好想課
不過d石真係好貴，課唔落手

廿週年第二波就破你處

棄坑 有無人想接手

毒龍食體回定攻回好?

正路攻回
攻會快啲上200萬毒傷
回血每 turn回多1300血都幾可觀
3 turn就回多4千血

我食體回

食攻都係要6round先上到二百萬
唔食又係6 食又係6
食體算

三周年果陣真係好撚想課

咁我50攻50體算
max Lv.1500攻都唔夠硬係差D咁

三周年唔課等幾時？淨係隻4檔都夠玩到而家，我都係少課人

250石係唔係必中毒龍
我黑仔到要250石先中

必中紅卡而已

strong hold

3隊練邊隊先好D？

到時應該最少有300石

想問限雷神果兩招技其實係點計，睇極都唔明。同埋夾咩隊員好呢？

Zoro斬

限雷神食咩糖先啱？

146lv
9限

隊長技：體力上限得8成（雙雷神得64%）
肉視為亮珠
攻擊倍率視乎上一回合前「回左幾多血」（包括埋解放回血同回凸左既，回越多越高，最低2倍，最高3.25倍，回10000萬血就有）

必殺技：
全體累積回凸左既血量x10倍無屬性攻擊
最多200萬傷
放完技要由頭再儲過

跟回血隊員或減傷隊員
白星，限馬，限女帝，咚咚公主

柯拉松攻回定係體回好？
好似無乜出場機會
特訓差room未過又用唔到佢

體回算啦
食攻輸出都唔高

我食攻回

交易所有咩好換

THX 姐 係磨到hihi

船 可一不可再
其他都有得代替

係咪全部都冇撚用

個人意見
拎佢嚟（做隊員）磨特訓
佢做隊長個血量又壓低左（又唔夠火箭人咁低）
減低左穩定性
配根性角又減低輸出
出肉又唔係必出

感覺無想像中咁好用
磨得降臨競技場一場都十分八分鐘
打到2046都未滿等滿技

推

冇紅狗冇山治但都add咗

ACCEPT左

有無邊一隻船員效果係完全迴避封印架？ 純粹想知 thanks

必殺封好似有

兩年後娜美
漁人達摩
抽矢龍
抽班塔（向白星求婚果個痴漢）

解鎖，隊長，回必殺cd，封珠就無完全迴避

Sabo今時今日仲值唔值得升爆？
降臨嗰隻

絕對要

完全唔撚明
交換所的骨頭一個要10000pt

一張紅卡都係賣5000

屌佢老母差五色骨頭

打襲來駁跌其中一款

本身襲來機會極低
跌箱子機會更低

終於抽中隻山治

打完薩波 唔夠打紅髮 點執可以夠打?
鍍膜船
雙四檔
修山治 二嫂
限女帝 GOD

利伸 無格鬥船 無技破壞炮 降薩未滿技

全部滿技？？ 你去到邊個位輸？？ 有無限馬？

山治 19 二嫂 13
R3同R5 開GOD R4開女帝保命
去到紅髮R5 差一回合封必殺
全開應該夠1回秒

無限馬

GOD換解封必角或者知人妖頂

有諗過 但會唔會過唔到薩波R4?

頂唔到開一隻四檔先，之後磨到解封先入BOSS

好 試試先

失敗左
r4全暗珠淨係夠力殺P盾卒
剩1回合開人妖都係一野秒左

幾時出新機能

R4開一隻4檔喎，暗珠都變亮珠啦，留淨企鵝用人妖同船都夠磨啦
我用你呢隊都已經過左

除非出協力，唔係隻game好難有突破

磨到解封, 入boss開一隻四檔都夠力?

BOSS要開雙4，但R4開左一隻所以要再磨到淨CD2先入BOSS爆發秒
另外入修山治無用，建議入格鬥亮增角

我好似講錯左
係力屬山治

超進紅髮心珠率接近100%

打新雙週好好用

差隻龍蝦先進到

係幾好用，但只限打知屬Boss

必殺2回變1回 值得超進?

請問一下 而家首抽 黃猿+甚平 算唔算可以開波？
想刷赤犬，但哩隻game好難刷

重刷會好d

好，繼續努力...
目標赤犬/4檔路飛？

其實一回係夠
單體攻擊亦都可能係仲好

487372107
新手 限山治

求加好友

ID: 115537273
重玩 赤犬+山治

新手加入 求組隊方向

角色比較雜，增傷角缺乏，打返多d降臨角先成到形
暫時都係山治帶5屬高攻打住先，可先練白鬍，卡普，god，小人里奧，小人公主，鬼女

應該點組隊好

唉...真係比我刷到隻速路, 但抽晒石都係得一隻紅卡...
D隊員有冇得打返黎呀?

終於過到紅髮襲來

有 但比較難

速路隊多抽角，最好山治赤狗

升四星大槌烏爺滿等滿技（升做4星唔好再進）
升知屬鬼女（減防專員，遲啲復刻雙週刷解放）
進速山治做惡魔風腳（固定傷，固定雙週刷到必殺書，好過知花劍）
升技斯摩格（滿等有1400攻，角色有固定雙週刷解放）
升曼雪莉公主（依家最後一日有打刷公主雙週，新雙週有必殺書，解狀態同回血專員嚟）
升白胡（夠 cost塞知山治同白胡先好進）

山治隊放高攻既加烏爺就夠打天下

打得30隻薩波
希望升到10技

molamola已經冇得抽啦

紅卡係好難抽
少課/零課 有紅已經好好
唔好同啲重課比較

抽到紅狗之後
紅髮已經成為我虐殺對象 不過冇骨頭箱跌

想問大家通常升競技場技
係會打頭幾關刷技書定最後一關打條友黎升技？
錦衛門第一關10體 最後一關50體

係咪我錯覺
以前打50體力會跌技書還有卡

現在打50只跌卡？
要技書要打1-4關？

正路會打50體, 必跌一隻角色, 順便打埋襲來
利申 唔夠打襲來都係打50體

淨係打五十，冇咁多時間十體十體咁打

限定山治 配咩隊員 最佳？

限明 限鷹 紅狗
爆發後再補刀

其實係咪紅卡就可以開局？刷極都未有赤犬

赤犬或限山治先好開，唔係之後包你會後悔

紅狗應該用咩隊?
我唔夠解放成日都死

我自己
紅狗 紅狗

修煉哪美 白鬍子

明哥 屏障人

想問下要解放錦衛門係唔係得打競技場先解放到？
如果係就要慢慢磨了

食書喇，快靚正

有我都想食
一早拎晒黎升限定

借問聲毒龍點組隊

力：白胡
速：馬可
心：白星
知：矢龍

應該係咁用嚟磨

技書 食幾本先確保升到1lv?
逐本逐本食 定 儲埋一齊食？
食左六七本都升唔到1lv

無答案
全部都係機率

不是技up情況下根本唔建議食

技up 下，我自己3/5本食，如果食卡順便解放通常5本食
如果連續2次無升技, 我會log out 再開，打一關之後先再食

掛住打泳裝娜美，成個禮拜無打kid雙週，限god技書好難出

好像升三技就max
打夠30場都會送書

我打左12本。唔係太黑仔應該夠

God咁勁
招技內置難升d

屌娜美成日出糖唔出卡

娜美值得滿技？

我自己覺得快刷都幾好
打雙週可以配交換所柯拉松連減CD（兩邊都係6cd）
兩隻一齊幫犬嵐減 cd
就可以雙週 boss放犬嵐完場
打突隊如果有娜美都可以用嚟快刷

大家覺得零課既話有幾多體開始爆石刷卡？

有冇限雷打明哥船攻略

我只係試過技up+有用降臨/競技場同時間出現先會啪石刷

至少有120體啦，刷60體降臨都爽D

入晒D回血減傷解船長角都夠

去到19關太大力，儲唔到技

thanks

有用降臨先爆

有無巴打有滿解放白馬？借黎過一過炸蛋人

求加好友
限定差貓 白星 God
325 303 234

唔該想問下 新手係咪刷 赤犬 or 山治 起手 刷左2日都沒

卓洛起手都ok

31/7-2/8 抽唔到就無得抽了
要等下一次限定up

屌你老母
又大亂鬥

今次又玩咩

希望會有指定限定卷

又要爆肝

唔該出難啲，等上左岸既唔使爆得咁辛苦

今次打草帽團，唔係要分開打9個人掛

打一邊算

又送限？

大亂戰應該會變做係常規活動，好似決戰改咁樣，如果獎品係繼續送限，咁真係要keep住爆肝打
另外雙倍掉寶連新關都用到，但偏偏決戰就無

無指定就唔爆了
上次三張同你一樣變左15000pts

睇有幾多限而爆者
中咩都睇運
利申得16限+上次只打黃猿都重覆中限god

新手一問 咩係大亂鬥？

照計都係分三關 三大主力岩岩好
ps 三大主力係路飛卓洛同芬奇

限god 都好，我得一隻都想升多隻

唉屌出薩波改
早排先刷完技薩波
仲要心屬四格

好似撞正肉up咪打下

限薩博心屬
降薩博又心屬

人生第一個骨頭，為何不是我想要的知骨

我都想要黎進雷利

我隻雷利唔超進係辣殺

頭先地鐵見到個百幾lv 既玩緊，黃大仙落車，係咪巴打黎？

4格解放
自由隊同磨隊更加好用

薩波實用性同明哥有得揮
心屬 4格解 值得練兩隻

仲要食加攻糖

食咗技嗰隻算了

各位記得用石開棉花糖島刷
聽日朝早11點截止

係咪斬隊最快？

有棉花糖打咩？

行一轉唔見wow

請問好似呢d關，要用一石去開，第一次打完係咪有一石送？[img]

[quote]請問好似呢d關，要用一石去開，第一次打完係咪有一石送？

無錯，初次通關有石拎
開關用一石，通關收一石，打個和
適合滿體無野做既人刷

用石開果個棉花糖

今日打14隻熊有兩次來襲
第一次跌紅骨進—cp9
第二次跌知骨進辣殺雷利

終於唔洗再交換所買骨頭了

巴打想問一下，這隻亮珠影響是1.5還是1.75

1.75

自膠好似1.5

第一張1.5倍

第二張1.75

Thanks

究竟Mr.2點先肯出現，復刻咁多次，大大話話都打咗百幾二百次30體

你未挑戰過滿技亂入龍馬

我 有冇師兄知道tmr乜降臨

From OPTC Academy
7000萬DL唔知有咩新野

唔該F巴

Lv 63新手一問

1.其實點先回復到？有時明明係肉珠，但打完人都無加到血
2.進度剛入偉大航道，有乜地方係可以刷下LV? 唔夠cost放人 /_\
3.能力解放又係點？係咪食同名嘅人，就會解放到？
4.棉花糖係咪姐係似PAD咁加強防敏血？
5.而家嘅活動有乜野一定要刷而新手都有機過到？
感激！

附上能力圖

1食肉要good或者 great先食到
miss perfect係食唔到

2經驗值vs體力比率由高至低（ General case）
競技場>雙週>降臨>主線
新手可以雙週15體或30體刷（30體穩先妳刷）

3食同一樣角色就有得解放
每次隨機出解放
你果次唔鎖佢，佢抽到既果次係唔會留返下次比你
最多人解放都係左邊果堆：
解鎖，解船長無效（前兩者合稱「雙解」），回血，減雙，減cd（只限回合開始）
同埋右邊第二個亮珠
只要全隊某個解放加埋夠佢要求就會發動到（好似中途比人打走都會生效）
例如有3隻有解鎖3同1隻解鎖1
加埋解鎖夠10就可以減解放1lv

4係，不過上限係200唔係297
同埋最好係先用進化素材堆肥（除左豬）
否則新手食到窮

5固定雙週必刷以下幾隻：
滑滑，海賊王魚人呀龍，斯摩格，克比，梅克柏魯，管家（只係刷烏爺技卡）

等睇月中出限羅二號

Thanks

3. 都唔係好明，不過唔緊要，到時我有機會試應該容易明白啲

另外想問雙週係咪姐係以下嗰堆？

我見啲体由5-40都有。唔知師兄指15 30係邊一個？

另外打衣堆係咪都會跌boss? 有時boss後跌左個箱，只係中啲卡片

雙週5 10 15 30體
降臨30 40 60體

降臨都有20體烏爺

正 又送三粒五百萬經驗值肉

矛ge

第一個抽獎可以直接無第二個三肉又可以等三隻限

雙週同降臨係咪都有機會真接跌隻boss?

雙週5-30都有機會

降臨
最高四十體，30極少，40跌硬

最高六十體，30極少，40普通，60跌硬

想問8591 放acct 點交收？？ 安全？？ 有無教學

或者有無其他途徑放acct？？ 有個多限高等acct 想放

多數都係uwants FB 呢D ，做咩唔玩呀

憤巴，我自己仲有玩，係個fd 想放。
不過我過多1個月開始進修，到時都可能要棄... 而家d 活動咁chur, 又決戰改又大亂鬥個d 實無時間玩... 隻game 玩左3年幾，我都有d 唔捨得。不過老實呢3年玩呢隻game 真係用左唔少時間

其實棄一排之後玩返都得

不過依加好多game都好肝,真係玩一隻都唔得閒

明白既
今年真係chur左好多，前兩年淨係刷下降臨同競技場都覺得夠，今年又出D重覆性咁高既野，仲要齊咁上下新卡先刷到快，其實幾消磨意志，我都開始頂唔順

降臨佢都出到乾晒塘。隻game 其實新手又難吸引，見到d 降臨競技打唔贏真係無癮。
有無老手發覺game 錢燒得好快？ 以前用唔完。最近由4000萬洗到得番1000萬。

係呀
係咁食糖
係咁食龜

有儲備既可以賣下回復糖，幫補到唔少

d貝利維持係1億 慢慢上升緊
根本用唔晒

係咪角色多左啊，

升一隻滿技滿糖滿lv都唔少錢

希望你堅持下，反正都三年幾，每日登陸拿石都好

刷降臨改又會跳多一跳
我估樓上有人跌錢係因為食錯棉花糖

正確食法應該係拎隻豬以外既素材
5粒5粒咁食（最好唔好溝晒攻回體咁食）
食夠+100or200
就餵落隻想食既角度

者係餵滿企鵝/龍，再食？

是但搵隻雜兵餵到+100滿先
你試下99lv食一粒糖幾錢， 同1lv 食一粒糖幾錢就明

反而我一路三千萬打滾
出左降臨改上到五千萬

最理想搵素材食到 20,40 or 50 就一野俾隻野食哂
不過咁樣好哂心機

降臨改係好多錢

咁點解要豬以外嘅素材?

人
個人玩法

因為豬有 level(1to10)
其他素材無
每個 level食糖每次都有個最低錢
食棉花糖錢條公式好似係：
(level x 100x食幾多粒糖)+1000+(本身角色食左幾多糖x1000)

所以你豬同其他得 level 1既素材筆錢相差都好大
假設你每次5粒5粒咁食
每次相差就係4500
食夠+200就相差180000
小數怕長計
所以只推大家比海馬龜果啲素材啪夠先

泳衣羅賓值唔值得升
打極都係跌糖跌可樂

gamewith 比幾高分
隊長技係博識版黑艾
必殺技係弱化版限明

多謝咁多位巴打

窮人斬隊仲可以點改？

機已爆

刷白馬襲來取替明哥

明白，Thanks

無限索點算機已爆

雙週人魚值唔值得刷

無嘢做咪擦下

現在雙週打夠20/30場都有送石技書

泳裝羅賓7顆

所以話三週年之後瘋狂大送石

+200呢
限卓都未有

得2，3隻有加200

活動隻尼普頓同佢個仔洗唔洗升
定係大哂d 石就夠

睇你有冇抽卡版？

無時間玩 棄驚放號
隊員都齊腳
有意TG: japhkak

龍珠DL次數2億！！
究竟笨大吹大左幾多倍

個pool 仲伏過optc

都冇特定角up

首抽online都好多
Twitter 個數就真係做喇

如果唔追指定一隻其實機率都唔差既
而且個邊間唔中有特價石，算幾抵玩

追4xxx追到就破產

薩波改終於唔使30分鐘打餐死

我打60體格鬥都係30分鐘

我打咗30/40體咋
求格鬥攻略

四檔 四檔

降黃猿 力山治

知人妖王 限雷利

第四關開人妖檔

第五關全開兩回合收卡

求

射擊，博識隊伍

降黃猿換限什平/二嫂得唔得？

格鬥本身有加攻亮珠

二嫂冇用，寧願換黃猿一開始2.5

仆街，黃猿冇升技

降黃加0.5咋？
轉限什平剋屬應該打得過

只要王關二回合ok，帶乜水問題不大

博識點組先快
射擊又無限黃猿

限艾搭黃猿得唔得

人妖要幾技 冇升過

今次難打過之前個d

打六場贏兩場

我帶限甚平喺rd4轉亮珠同殺企鵝
王關有四檔加山治已經好夠，落埋限黃猿/超進薩波就仲穩

限黃射斬唔啱隊喎

射擊穩

雙艾斯

海格 弗蘭奇

降女帝 Z

無降女帝可以轉咩

想講降黃
我都想有限黃，斬隊爭佢

格鬥用山治隊 打左三場全炒 但其實應該過到我第四round唔知企鵝要留最後個時
射擊用黃猿隊 打三場贏得一場
完全係痴撚線級難打

博識我未打

覺得同降臨差唔多，係厚血小小

第四round，射擊隊要留企鵝磨

射擊我主要係輸手殘

打格鬥拎必升書算
30鋪都打到嘔

射擊用雷神磨過咗一場
仲要rd1有運先過到

我降女帝未試所以轉毒龍
黃猿呢隊好穩
兩回合完場

降女帝未滿技*

同感 打完30場格鬥先再考慮打射擊

格鬥/射擊都過到
反而博識無狗公就真係唔使打

打薩波改格檔TYPE用雙4檔
連續3場打王，3隻知屬有2隻都係拎速珠 玩撚咩
係咪ON9

所以我帶隻限山去

博識真係最難，唔齊卡過唔到

終於打到力骨 進白鬍定路奇先好

我冇呀 我冇呀

白鬍子

肉up呢，好說的大幅度肉up呢？

博識冇紅狗，得襲紅同沙佬可以點姐隊

兩日十隻蟲得一粒

路奇可以做埋隊長
白鬍冇咩變，佢招技轉埋珠有啲關會有反較果

有紅狗咪白胡
無紅狗就路奇

有紅狗
BTW白鬍超進後招技多左個RANDOM轉色
受唔受紅狗隊長技影響

no，

黎緊個up有冇貓up
好想要隻貓

睇我名就知一定要隻貓
希望有貓up

呢兩日每日食2~3舊肉

你就正

幾時出速羅，想要佢多過要貓

唔想進4檔
火路有無隊打薩波改

速羅真係屈機

都得既但可能要磨，知屬格自type唔多
降薩必入，知人妖磨，速屬女小人增傷，剩低一個位一係延遲一係減傷，可選限女帝或者競技ace

超進啦，舊羅真係太廢

夠紅髮廢
超進左都冇屌用

點解次次都係忙個陣先咁多活動

羅唔廢呀
係難用，個個用紅狗冇腦開就唔想用啲咁大壓力既玩

打廿場雙週+十場羅賓用咗好多時間
仲未計決戰改

大亂戰繼續頭5000名送限，各排名指定名次內額外送多隻限

3關同時間半體 ,邊到有咁多肝

一直在玩命

三週年之後真係好厭倦隻game
本來一日打幾次清體力就算

現在大亂鬥/降臨改打到人都爆肝

又要刷過百場喇

600 136 492
招frd子 carry

每隻100
100x3

唸起已經爆肝

打1-2邊算

刷完五十隻就算

100隻夠咩？

借滿解放限雷神一用
Add me thanks
607 152 359

根據上次經驗，最易個難度要150場先穩陣
其餘兩個都要至少120場

一開即刻衝爆佢啦

幾時開？
唔係禮拜尾可以打打

黎緊五六日

屌那星, 見羅賓個關同埋王子國王雙週仲有咁多日開
諗住遲d先清佢地d喬巴任務
點知今日一睇 羅賓個關任務refresh左.
王子國王雙週任務直情無左

雙週任好似未清，最後有兩石送，蝕左
好彩泳裝任務清晒，而家又有石拎

下次老虎蟹拿左石先

好想抽第二彈

除女王，明哥，沙佬其他都冇

見佢放係每周果邊仲唔醒水

用50石黎抽卡定係打大亂戰好
要肝定要命，自己決定

每日打得3-4隻薩波 唔夠升技

我都係主力打一隻算了

兩隻已經好痴線

提提你地

泳衣系列又重置了

打10場有六粒石

今次算肝小左，唔洗去到星期一

有冇巴打有打40體薩波改 掉落率如何

冇跌過 而家剩係打60體格鬥，不過每日得7鋪

我最盡打得4場咋
砌緊隊睇下過唔過到射擊

我用呢隊打，因為未爆技嘅關係，所以要5分鐘先一鋪
射擊冇乜升過，所以要放棄

其實格鬥幾易打
只要帶甚平，一隻

其實格鬥幾易打
只要帶甚平，羅賓
其他亂執都過到

個個都用甚平 唔通個個都有甚平咩

泳衣打得三鋪
雙週無刷
屌你蝕左成六七粒石

i know that feel bro

呢家首抽 邊隻開局好？

赤犬 限山治

幾時先有得抽限定？

過幾日就有 分左兩彈

個個都想首抽，唔通個個都抽中咩

有四檔先係人生勝利組 ，其實拉好友甚平都過到

其實有四檔先係人生勝利組，可以拉好友甚平
利伸：無四檔

呢隊有冇機

有四檔又如何 一場打成七分鐘

回力佬換入Z啦，得亮增唔夠力打

用依隊
4分鐘一場

z未升技 女帝開技有兩rd都唔夠打？

雙4
降薩 限治/甚平
技鬥魚人 降猿
2分幾鐘一場

邊有咁多限

滿LV都唔夠，何況你未滿
有無射擊增傷角?

baby5/速破壞炮點睇
不過驚r4捱唔住多d

太多速會死，最好入返力屬

入左BABY 5 差少少先打得嬴

山治，路基非必要

最弊我另外兩隻都冇

聽日試呢隊睇下會唔會快d

我因為Z未升技所以無用
之前試baby5取代 但極到唔穩
改用速破壞炮好穩

Z無升技既可以參考下我個隊
黃猿 黃猿
速黑胡狙擊手 降女帝
速破壞炮 限霍迪

限霍迪可以用其他高攻屬角取代

R1開一隻黃猿就唔清淨兩隻或以上
之後儲cd到R4 開一隻三階黃猿全亮珠
打完R4入王關 開另一隻三階黃猿技
除左

我因為Z未升技所以無用
之前試baby5取代 但極到唔穩
改用速破壞炮好穩

Z無升技同埋射擊兩倍攻條撚樣無升技既可以參考下我個隊
黃猿 黃猿
速黑胡狙擊手 降女帝
速破壞炮 限霍迪

限霍迪可以用其他高攻屬角取代

R1開一隻黃猿就唔清淨兩隻或以上
之後儲cd到R4 開一隻三階黃猿全亮珠
打完R4入王關 開另一隻三階黃猿技
除左R4開個隻黃猿其他角全開 （霍迪開唔開無所謂）
我個隊夠力全p就1round過
過唔到都仲有一round開另一隻黃猿執雞

利申我上面6個隊員lv唔是max都有90lv或以上

希望幫到大家

雙四檔 一隻轉不利珠r4用 求其3隻知屬高攻4分鐘左右一場 帶加攻亮珠都無用 王關唔打到殘血可以打兩round

就係第四RD要開一隻四檔搞到慢左好多

有孫楊但係仲未進化
屌！

孫揚唔是必須 純粹比佢last hit大力啲

雙四檔 力山治 限甚平 知人妖 高攻知格
R4 開甚平 人妖可以開埋
R5 開雙四檔+力山治 打到殘血都係扣18xxx 可以放心打2 round

都過到

冇甚平所以入左羅

sabo改格隊攻略
4檔 4檔
降臨sabo 超進雷利
競技場艾斯 降臨黃猿

黃猿艾斯有技就開，r4開sabo兩回過，r5雙4檔雷利兩回過
穩同快

屌啦星技up
d濕鳩角就食5升5
薩波改就10幾升3

薩波(技)食6升0
薩波(心)食15升3
限薩波食5升1
限god食9升2

技人妖食10升8，仲淨咗10本技書

心薩波反而好好升，搞掂2隻仲有淨
限GOD同限毒都升滿埋

屌咁搞法升唔切

根本廢up

心薩博頭15張升1

有無鬥魚魚人？

四檔隊長隊第四Rd唔好用四檔技
格鬥隊大把轉珠角 求其用隻都得

轉不利珠晚又得 自由轉珠兩回或者三回個啲角又得

啱啱試左 五分鐘一場 穩陣

22隻升完薩波

幾多lvl滿技?

呢隊啦又穩又快唔使降女帝

10lv max 25隻

有冇人知競技場破壞跑幾多lv滿技，打三十幾隻都係lv13，16cd

13cd

原來聽日競技場無新關打
似乎營運方向會集中到決戰改同大亂戰度

刷女帝既時候出襲來，拎咗2粒紅骨

我岩岩第一次打贏，跌左籃骨，不過未有速屬限定超進

其實都唔係好想刷薩波改
之前鷹眼，琵卡，青雉都刷夠每樣30場拎晒獎就算
薩波唔知點解唔係特別想刷
明明咁多隻改佢算最好用

每樣30叫好多啦

我都無打 唔想打

90隻升滿2隻有突喇

我打30隻都收皮

呢轉襲來去返白胡？打左幾日薩波 冇留意到

屌啦星打六場女帝 三場都封我鷹眼

唔係丫，紅髮

你唔駁襲來既話雙鷹眼隊包無死

我都係決定放棄
啲獎勵又唔係話超吸引
解放書打競技場好易出
糖打娜美羅賓分分鐘出得仲多

11點黎個十連，拎左張vivi算

廿抽中紅狗
手已收
終於爆機

分身十連全金

恭喜巴打

30 抽伏既
但保底個下中紅狗 終於齊3巨頭
想問用佢做隊定用超進路基隊長勁d?

頭十抽一定全金

300lv問埋呢啲野
紅狗世界第一

LV 大部份都係週年個陣爆返黎

講勁就緊係紅狗
強韌夠腳咪用路奇

貓同紅狗比邊隻好用

新手抽完 好想中紅狗
想問各位點組隊好？

紅狗世界第一呀而家

幾個月無中過限 今次又一野送哂比交換所 比啲新卡嚟都好

等緊聽日毒撚黃猿

佢唔係話金以上咩

紅卡好撚難中架
全金唔出奇呀
因為唔係金就係紅
冇銀卡

黃猿其實都唔差
可能係近期決戰改要快刷
射隊配黃猿船就全部最大回合過就爆到技
斬隊配錦衛門（或者斬同打突果對兄弟）又係勁快爆技
所以多返人掛

今日up啲乜
有冇保底？

諗住四張紅卡好開心
點知三張戰國
嬲到熄咗game

諗住入game拉多下十連。見到你呢個回覆即刻停手。都係等新限定羅先all in

呢個好笑
天堂變地獄

做咩個個話有新限定羅？

換10000pt
留一隻等超進

因為賤種泡菜服 同埋歐美服都出左
日服都會出

我真係恭喜你呀

笨大玩野，新卡唔出係日版先

十抽重覆紅狗鷹眼 我想要vivi

紅狗，雷神，孫楊，白馬盲佬都冇
夠石5個10連，抽唔抽好

保底中藤虎 想要紅狗/白馬/雷神

緊係抽啦

無雷神 孫楊 白馬 滕虎 想要vivi 再抽10下好無

好驚陣間保底兩隻戰國

成62.5%中新卡喎
比我抽一百次都會去馬
仲要可能抽到半路已經中

兩次保底，抽到新野應該有8x%
但我果種黑唔係講玩笑

屌，原來第二s三冇保金

中伏
150石射落海中白馬王子

信我，唔好抽我同你都黑開

貓巴，見你中左新限，我又心郁郁

無紅狗,雷神,白馬,盲佬
我第3個10連中左盲佬
諗緊all唔all in埋嗰兩野好

比第3個10連8銀嚇窒左

我就係見人中限，心癮又射左150石好後悔
好彩中隻冇既

銀卡超過7成，好撚伏

緊係抽
咁撚多隻無 30幾%中新限

都係stronghold
等埋山治，新限再抽

咁高機率咩

我以為淨係第3次10連保紅

意思應該係保紅果張有30幾%

仲掙扎緊
如果抽埋 之後儲到2018先再抽

我就話抽喇

最終都係忍唔到手。三下十連保底中隻雷神
呢隻好似冇乜作為

加碼20抽 3限 全重覆
2018見

又係首抽online嘅時候

衝動是魔鬼，我還是等我的貓up再抽

冇 山治 ， 白星
真係完全 唔想抽

大家估下下一隻新限會係乜

Big mum

跟進度似係jack

強韌隊

象主

薩波改30本升5.....
已經唔想再打...

3隻 3隻食
25-26本已爆
不過覺醒地獄好辛苦

想問下競技場30體有冇機會出襲來 打左好多場都冇出，定係混沌難度係連10體都會出？

我試過2次食5本都升0

白胡二世

食咗2次3隻升0，唔撚打喇

我之前都試過god 食5升0

我都試過God 食5升0
果下好心up

技up食咗差唔多40隻都仲係得lvl6

30隻啱啱好升滿收工

第二彈只差黃猿，沙佬
值唔值得抽？

唔好抽。好撚伏

抽啦屌

今日真係好邪..30+3中咗5限，2女帝+2青雞+明哥
追多20+2中多2限，又係女帝同青雞.....連比比都冇...
明明8隻限入面我有4隻冇....

起碼有明哥

新手第一次十連中黑胡 隊員要放咩?
目前有3限 黑胡 赤狗 限山治

4限先岩 打漏左老爹

韓版又自己出新限
日版係咪唔會跟

張圖幾正

PUST
限山治 限羅 招frd子 507757743

打撚左成個月都唔跌紅色龍蝦 on9

50場都刷晒路飛
希望難度高唔係人人過到
咁就輕鬆拎一限

上次赤犬50場入唔入到5000名？

最後好似超過90

冰雞我打了12x隻

好撚伏，都係專門打一隻算了

上次紅狗40體嘛
今次50 應該難度再升嘅
希望唔洗爆太多都拎到一限

上次我冇打，咁岩今次整親隻腳返唔到工，儲左好多石，希望爆到3-4限返黎

上次拎晒三限
半體果啲時間真係打足五六個鐘
手指都抽筋

咁誇張
睇黎都係要放棄

好多痴線佬星期五六日全日打呢隻game

上次大亂戰星期日十二點打到八點無停過咁濟
但全部都重覆限 所以今次拎一限算

忍唔住射多50石 0紅 2 vivi

見到兩個FD 同時一抽中限雷神屌好想抽埋一份

山治帶VIVI好易
今次有排打

路飛有痹有d麻煩

隻野唔多實用。算把啦

全部都有痺同埋減CD 迫你抽VIVI

認真 幾易打

專門打卓洛算
用紅狗幾容易打

易打先煩，好易俾人追到

有冇咩可代替？

過就過到
不過好慢

識打一定係打路飛，卓同山太易打，係人都過到，同d新手鬥燒石，路飛用雙黑胡帶毒佬2分鐘完場

已經打左４7隻卓洛，排名去得好快

依家無左半減體應該繼續爆石打定係等第二次半減體先打

如果你半體時間打得哂，可以睇住排名黎打

150隻路飛穩唔穩入2000名

上次一定穩，但今次易左好多，唔敢肯定

上次隻速鬼女完全無用，今次vivi就變左mvp，笨大話想點就點

今次應該棄山算

諗住爆左石推150隻山治上5000，之後專心刷另外兩隻 而家咪要不停睇實排名

冇黑胡搭朋友點姐好

見頭幾名都係黑鬍 用限山治搭黑鬍做唔做到咁快

150隻
諗下都覺得癲

我唔明點2分鐘完場
求攻略

得啦
最緊要有毒佬同VIVI，3關都好快

我用
黑鬍
限毒 戰國
VIVI 速鷹
BOSS 關全開技已經秒到路飛

無限毒 平均都要4分鐘一場路飛

無限毒 VIVI 只可以用最普通既黑鬍隊打
不過只谷luffy關+睇住排名黎打唔洗速刷都ok

懶得打 on9
反正都係抽重覆

打左15鋪已經唔想打
拎隻達絲棋算數

我都係諗住攞卡算，反正暫時齊限

差兩張限
算撚數 唔摶果6%機會

今次萬能技書好似易出左

打50場拎5石算
留返d機會比冇乜限嘅人仲好

btw聽講上次有人得8限都重覆

打左十五鋪出左一張
上次三百鋪先得三本

頭先半體打毻30場路飛一本都冇

痴撚線
150場係咩概念，兩分鐘場都要打五個鐘

今次咁易打
見到頭幾名已經456百覺得好on9

專心打卓洛
2000內唔夠膽撚，希望保持到5000

我而家79隻路飛都有26x名，諗緊係咪打少啲算

我42隻尋晚550 到以家跌出左2000
專心打路飛算

睇過勢山治250先穩

咁誇張
當初青雞完左半體好似7X場
最後都上到百幾

山治打左一場
暫時排五萬幾

打左25場一本都冇

琴晚同你差唔多場次
一起身見到排1500

路飛保守估計要幾多場先穩定頭2000
索隆又要幾多場先穩頭5000？

路飛我話120

今次120我諗要2000內有d危，我以家50隻先排2000
聽日仲要半體

新手想玩返，而家個pool值唔值得抽?
另求體檢，唔該咁多位巴打

聽日果個值得抽 有紅狗

直接開新Post啦